[3/9 腦殘人數統計] 逾88萬人預約 47萬人完成採樣

政府表示，由今日（3日）早上8時至晚上8時，共有約19.2萬名市民，於全港各社區檢測中心登記檢測，而計劃在9月1日開展以來，累計合共有約47萬名市民在檢測中心登記檢測。自8月29日網上預約開始以來，截至今日晚上8時，累計有約88.4萬名市民成功預約檢測。

01唔貼link

預約人數已經放緩
尋日79.8萬名市民成功預約檢測
今日有約88.4萬名市民成功預約檢測
一日增加不足十萬

採樣腦殘數目方面
第一日12.6萬
第二日15.2萬
第三日19.2萬

依走勢有機會有百幾萬，接近二百萬腦殘去拮鼻
大家唔好掉以輕心